# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# 
# Mikhail Gusarov <dottedmag@dottedmag.net>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenInkpot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://openinkpot.org/report/\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-05 15:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-19 11:20+0000\n"
"Last-Translator: lunohod <lunohod@openinkpot.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: src/user.c:115 src/user.c:126
msgid "Profile"
msgstr "用户配置文件"

#: src/lang.c:99
msgid "Language <inactive>/ Language</inactive>"
msgstr "语言<inactive>/Language</inactive>"

#: src/screen_autorefresh_control.c:97
msgid "Autorefresh interval"
msgstr ""

#: src/screen_autorefresh_control.c:99
msgid "N/A"
msgstr ""

#: src/screen_autorefresh_control.c:137
msgid "Interval"
msgstr ""

#: src/setup.c:41
msgid "Main menu view"
msgstr "主菜单风格"

#: src/setup.c:43
msgid "Graphic"
msgstr "图形"

#: src/setup.c:43
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: src/setup.c:299
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: src/gm.c:50
msgid "Current book"
msgstr "正在阅读"

#: src/gm.c:51 src/graph.c:203
msgid "Library"
msgstr "书架"

#: src/gm.c:52 src/graph.c:204
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/gm.c:53 src/graph.c:205
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/gm.c:54 src/graph.c:206
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/gm.c:55 src/graph.c:207
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/gm.c:63
msgid "Setup <inactive>/ Setup</inactive>"
msgstr "设置<inactive>/Setup</inactive>"

#: src/gm.c:64
msgid "Recent books"
msgstr ""

#: src/gm.c:65
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: src/gm.c:170 src/graph.c:367
msgid "No book is open"
msgstr "没有正在阅读的书"

#: src/screen_update_control.c:127
msgid "<inactive>N/A</inactive>"
msgstr "<inactive>不可用</inactive>"

#: src/screen_update_control.c:128
msgid "Full"
msgstr "完全"

#: src/screen_update_control.c:129
msgid "Adaptive"
msgstr "自适应"

#: src/screen_update_control.c:130
msgid "Partial"
msgstr "部分"

#: src/screen_update_control.c:144
msgid "Screen update"
msgstr "屏幕刷新"

#: src/datetime.c:10
msgid "Clock setup"
msgstr "时钟设置"

#: src/help.c:41
msgid "GM: Help"
msgstr "GM:帮助"

#: src/version.c:41
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/rotation.c:37
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/rotation.c:38
msgid "0 ↔ 90 Degrees Clockwise"
msgstr "顺时针旋转90度"

#: src/rotation.c:39
msgid "0 ↔ 180 Degrees"
msgstr "180度翻转"

#: src/rotation.c:40
msgid "0 ↔ 90 Degrees Counterclockwise"
msgstr "逆时针旋转90度"

#: src/rotation.c:43
msgid "0 → 90 → 180 → 270 → 0"
msgstr "旋转一周"

#: src/rotation.c:159
msgid "Select screen rotation type"
msgstr "选择屏幕旋转类型"

#: src/rotation.c:165
msgid "Screen rotation type"
msgstr "屏幕旋转"

#: src/setup-gettext.c:7
msgid "user"
msgstr "主用户"

#: src/setup-gettext.c:8
msgid "user1"
msgstr "用户1"

#: src/setup-gettext.c:9
msgid "user2"
msgstr "用户2"

#: src/setup-gettext.c:10
msgid "user3"
msgstr "用户3"

#: src/setup-gettext.c:11
msgid "user4"
msgstr "用户4"

#: src/graph.c:208
msgid "Setup"
msgstr "设置"


